見到好多人戴著啲濕鳩空氣淨化頸鏈以為可以唔戴口罩，係咪痴撚線？

最近見到好多人戴下面呢種聲稱用負離子隔絕微粒同病毒嘅機仔，而且講緊行一個鐘見到十幾部。而呢啲人通常唔會戴口罩。

先唔講本身個作用有幾大、活動嘅時候空氣不斷流動可能抵銷效用，如果前面有患者咳、打乞嗤，你覺得部機會擋到？

如果平時戴住作為 bonus 我唔會質疑。但係而家武漢肺炎隨時喺香港爆發，你連口罩都唔戴？將條名託付落呢部機度？

希望有醫護背景嘅人可以出嚟正視聽。我呢個冇醫學背景嘅人講冇權威班人應該唔會聽

Nature selection 黎

死梗d智障

答lift有個老野話去打流感針算唔駛帶

姐係咁講，如果呢部嘢真係有效嘅話，醫院啲前線醫生護士一早戴緊啦

使乜戴口罩？

咁都有人信
香港人錢好易賺加個外國名就有人買

超多人買
日本果邊都無貨

仲有賣 AQ 水 可以開到成行成市，
班港豬真係痴撚線

你由得啲傻鳩啦

有冇醫護界 KOL 開 post 講兩句
好過我哋呢啲外行人講到口乾

人地要死關你撚事咩

要建立觀眾免疫系統呀
少一個人戴口罩，
武漢肺炎嘅傳染程度就高一個 LV

見同事話養和班護士好多會帶 唔知佢認真定鳩噏

*群眾

物競天擇，條路自己揀架

大佬呀，戴還戴，
佢哋都唔會戴咗唔戴口罩架嘛

AQ水鬧左咁多年都未收皮，就知班蠢人係唔會理班醫護講乜

文科仔屌唔少

Pushhhh

負離子
花式自殺

好似係大陸野呢 竟然有人信?
仲可以開到成行成市......

鑽石能量水都有人買
理鳩佢地 自己帶罩保護自己咪得
香港都唔太需要呢D冇腦既低等人

屌係啦，我早幾日行商場見到大人又帶，小朋友又帶住

印度神油

室內當空氣清新機用我冇嘢講
出街覺得可以擋塵防鼻敏感我都唔會 judge 你

屌你老母一個二個當口罩戴

等我仲諗緊係乜嘢嚟

以嗰班人嘅智商，真係可以考慮入貨，
發下國難財都好

神水嚟呀 我哋唔識咁多

啲人要喂到埋口講明邊啲嘢無用先可能會聽

叻操士叻唇

哩D智障產品都有人信, 比佢地去死算啦

咁都得嘅話咁食多兩個橙都得啦 叫佢咪徙時間打針

你咁緊張做咩 佢要去死 佢係你老婆你都唔會阻到佢架啦 更何況咁都信既人 死左都唔可惜

傻校長食橙皮

真係爆可能先係光復機會
武勇極香港人都未打死一隻popo
倒不如爆大佢，抗爭者做足防禦，醫護又先自保，等藍屍popo自然滅絕

佢哋要死自己死喺大陸，唔好喺香港害人

佢哋有咩冬瓜豆腐，浪費社會資源都唔抵啦
同埋如果有啲巴絲有戇鳩屋企人信
染病返屋企真係避都冇得避

最簡單最直接最有效嘅物理防禦都唔用
即係冬天帶暖包暖蛋暖水袋係身但係唔著衫出街裸跑

[建議] 戴口罩=反共、反對禁蒙面法

咁你又阻唔到佢地日日150死黎香港，咪願佢地日日150死喺香港囉，我唔介意架，攬炒嘛

死d智障係好事黎

流感還流感，肺炎還肺炎，七孔流血還七孔流血，咁都得，戴condom都得啦

至少暖蛋暖水袋有效
部機？

其實依啲係咪真係有用 周街都有人戴 從來未見過有人依舊野再加口罩咁帶

仲要藍屍開

a q水真係痴撚線

唔覺眼有人戴

為左唔帶口罩可以去到幾盡

呢枝真係神仙水，
做咩都得

本身諗住買返個俾屋企人 仲諗諗下會痴哂啲病毒係部機到就不了

利申有帶口罩

之前見到有人帶仲以為係洪爺講野要隊住個喉嚨個舊野

弱智產物⋯⋯行係街你吸毒氣快定佢淨化快？
一路行d淨化咗嘅空氣都飄走去後面啦

佢啲所謂研究全部都係話密閉空間擺十幾分鐘有效減少污染物

俾你坐 office 用都信唔過啦

開放空間覺得有用真係戇鳩

樓主弱智
大撚把人無戴口罩啦係咪on9

Cls唔怪得咁多廢中廢老咳住行唔戴口罩

嗰啲長輩group 話飲菊花茶就可以清熱解毒
百毒不侵添

冇戴口罩 = 冇衛生意識，要宣傳病毒幾勁
戴濕鳩機 = 知要防肺炎但係方向錯誤要糾正

兩班人都要宣傳，但係方向唔同

社區爆發連累其他人呀
佢哋自己死有乜所謂

咩神水聖水咁勁揪，消毒能力勁得過漂白水?

我諗就唔關事...
普通MASK係防口水噴出黎中你, 但係空氣傳播既就防唔到
部機仔可能防到空氣, 但防唔到口水

依家點傳都唔知, 無話邊個方法一定WORK, 一定唔WORK WOR

真，你扑嘢唔戴袋染愛滋我都理得你
我自己戴咪唔會有事

而家你唔戴口罩係影響埋我呀嘛

我做果間醫院係真係唔小staff都有用呢部野 不過個個都係會再帶口罩
講開又講我老婆本身鼻敏感好撚勁 佢話孭左呢部野就真係流小左鼻水既

利申： 男姑娘

點會有用
如果有用就唔駛研究藥同疫苗啦

大把人無戴口罩
你點得出個結論係戴呢部機嘅人覺得部機防到武漢肺炎啊

重點咪就係雙重防護囉，
部機係 bonus 嚟架嘛

用嚟做代替品咪出事

至少醋同板藍根一個係食物，一種係常見中藥
果d乜乜神水噴霧都唔知係咩化學野，吸入人體冇事都變有事

利申患過長期病，食科學中藥調理改善返

硬係有班愚民成日覺得醫護界啲嘢食水好深，反專業，信坊間偏方，沙士個陣個鳩個煲醋飲板藍根都係咁解

啲疫苗針係賺錢嘢，唔通啲aq水唔撚係咩

永遠都係病既唔帶口罩
無病既帶 咁無病個d死得
部野無撚用既

tui

睇到連啲報章傳媒都咁 sell 部嘢
真係好撚恐怖

外科口罩我隨時跟身，因應情況可以即戴

我想睇下部野隔唔隔到TG

呢舊野
同將室內空氣清新機放喺室外 可以令全香港空氣清新咗一樣 係冇可能得

而且呢舊野咁細又用咁少電都work既
駛鬼整咁大部室內空氣清機 又要用消耗性既濾網
諗下都知唔work

佢病唔帶 就算你無事帶左都會傳染

fb 文科生屌左勁多次
正苦係唔give shit
不過只能講natural selection

幫你擋埋子彈好冇

冇用嘅話部機整嚟做咩

cls我老母都知打流感針就好似貼題咁未必一定中，有病都係帶返個罩啦dllm

周圍講到咁把炮

香港弱智嗰班真心弱智

賺你錢囉
大把人好似你咁諗

我阿婆話屋企擺個洋蔥可以防流感添啦

聽到耳都側埋

系，人地科學家團隊整部機出嚟冇你咁醒

我記得世衛講過呢D機咁近人唔好
負離子產生臭氧對人體有害

認真要搞搞班傳媒
呢啲嘢都可以亂咁 sell 唔使負責任

係，嗰日支那瑜戴完俾人恥笑

笑出聲

咁同d 人呃人買咩負離子生髮梳有乜分別
咁易有得生頭髮就唔係絕症啦
信念真係好好賣

唔係點叫港豬

公司有廢老同我講戴口罩有撚用
都避唔到架啦

香港大把呢d戇鳩

咪撚傻啦 公院無人帶

利申遲啲要去隔離病房嘅護士

AQ好似藍 唔買得

前排先見啲弱智港女係facebook問咩團購代購價...

乜撚野黎

仲有EA mask呀，我同過好多個家長講係偽科學，但佢地話買左要繼續用 有家長仲信埋順勢療法，買啲仙丹畀個仔食(其實只係glucose糖)，小六仲唔畀佢係學校打針，癡線嫁

無聽過，但一聽都知無腦，枝野一掂到空氣已經有菌啦

呢個世界好多蠢人架
啲錢就係咁易賺

查你咪大力咳

救命，成件事好撚 Baby Condom
等我哋仲成日笑鳩外國人
其實呢班咪香港版嘅 Anti-Vaxxer 囉

文科生有次同條友開埋戰

祝你好運

寧願信 Sales 都唔信醫生
頂唔撚緊

原來太監教生仔真係可以發達

保重

好奇咩係科學中藥

有patient帶冇咩Staff帶

唔理黃藍
依枝野根本就廢
佢最勁嘅地方係專去BB展sell畀班媽媽
班媽媽見到仲唔即刻狗衝咩

我一直唔明 心口掛舊野有用架?

仲有海綿口罩, 我見都唔少人戴緊

讀過Bio 2年我最記得「物競天擇 適者生存」
嗰D死都唔肯戴口罩嘅
唯有同佢講聲「下一世記得戴返個口罩」

仲要我個日教中三biology，一拎起個仙丹樽身就見到寫住glucose，另一樽寫住sodium，我同個仔講，即係你食緊糖同鹽

natural

買支消毒酒精無咁嬲

今日番學，十個都冇一個戴口罩，真係CLS

咁屋企人唔戴嘅 再見了 ching

班家長點會睇有咩成分
人地話咩 佢地都信曬

冇用架，啲家長轉個頭會同你講埋
鹽入面嘅碘可以防輻射

消毒酒精有真實效用
點同aq
而且消毒酒精平好多

部野都寫明剩係擋pm2.5 同甲醛 關d病毒咩事

戴呢舊野同掛住個「我係低能」既牌有咩分別

見過人戴仲以為係咩發聲器 萬萬估唔到係咁既用途

mean 撚到

最好笑係
買最多嘅係一班
一年365日叫自己仔女讀多d書將來做醫生嘅師奶

用下個腦都知冇用啦
利申：醫療界從業員

順勢療法真係痴線

所以有負離子同臭氧個D我基本上唔用

仲有隻咩E.A MASK
D人又係當神器

防普通空氣污染或者鼻敏感可能有啲效果, 但係病毒呢咁高危戴口罩啦

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

北京2022年冬奧會企業贊助商不應享有稅收優惠
27 號又到期, 仲差約 17028

新白宮聯署：計劃香港雙普選

加入工會

有預感如果第時仔女未病死做得成醫生
跟住叫老母戴口罩會俾老母屌翻轉頭

真係唔講都唔知咩嚟

呢隻有用過，我敏感又真係好似好咗啲⋯⋯
當然可能都只係心理作用

Op post嗰個一舊野要用電嘅都仲可能會放啲負離子出嚟真係有用，但係呢一塊野就咁掛係個心口度就講到會有防護盾係你面前咁

Aq ea mask都已經夠痴 最多都係話燒錢買垃圾順勢療法係推人去死
教細蚊仔遇到信徒家長罵到氣咳

呢支水係baby kingdom同啲媽媽group個朵好響

Bb展有得派

我都發明咗個手指盾牌可以擋橡膠子彈
有冇手足有興趣入貨

唔可以咁諗
雖然唔係Herd Immunity，但係同一個思考方式，如果太多依啲傻鳩咁個病喺香港會傳得仲快
事關如果有好多依啲嘢喺條街道，到時喺街有戴口罩嘅都會大咗機會奶嘢

唔見有喎

有朋友係藥劑師佢睇過美國有研究係有用
佢唔係過瀘
只係噴出負離子
負離子可以破壞細菌同病毒既蛋白質

所以掛頸個d係噴負離子係你面前
盡力殺菌

見到咁多人都仲講緊咩帶呢舊野唔緊要，但一定要帶口罩，就知香港真係好多傻鳩。。。
口罩還口罩，呢舊野係冇撚用架，唔會多一層保護你不如話帶個佛牌係身保平安仲好

push

我知啊
依枝水中咗班媽媽想保護細路嘅心態
班媽媽見到佢寫到咁勁
aq bio喎 一睇就個名就以為生物化學野
有研究 點都有啊

書展佢都有派
我拎過兩枝試用 廢架

弱弱一問

個人聞到tg/某地方放完經過就會皮膚敏感
帶部呢啲機出街會唔會減低敏感機會

咁如果係涶液傳播呢
佢直接咳完彈到口水落你個口/鼻度點計

咁又咁講
成本高咁多邊有得咁比
先唔講佢功效如何

「係中就會中㗎啦」

睇到個post就好想係廢老病死前賺返筆

咁你不如講有人錫你啦
家下講空氣傳播

咁搭巴士唔驚啦
向前坐唔會比人兜口兜面噴到

強烈推薦大家去睇文科生page

公立醫院醫生護士三萬人嚟計
每人八百蚊部機都唔使三千萬

呢個數目我唔覺得 HA 會度縮

佢有講咩
我都等緊佢分析

好似真係有用架 不過好貴下
利申 地盤佬

叫啲深藍/紅 用呢D機好過 死多D先好

原理同將冷氣機出風口對外 希望户外可以涼d一樣

叫個sales戴住舊野上前線食TG，唔咳我就買！

都幾耐以前啦
最好睇係有次有條on9 EA mask嘅sales去踩場

籌錢買埋俾前線手足又點話

個 sales 唔係 AQ 咩

次氯酸 呢?
有冇用

佢要死唔通唔俾佢死咩

唔係好記得
總之唔係AQ 就EA
讀science其中一樣最憎就係有仆街攞佢黎招搖撞騙

八百蚊部使撚HA出錢咩
醫生護士自己出錢一人買幾部啦

搵到了
係 AQ 水

佢啲爛鳩廣告先好笑
有人打乞痴 即刻拎枝水出嚟噴

掛咗十字架係頸
應該work過呢舊野
起碼我有天堂上

好撚尷尬

Survival of the fittest

病毒=吸血殭屍

攬炒

香港有一半人係藍絲/港豬，其實香港既教育一路走來都係好成功。

藍屍邏輯：
支共要起集中營反抗有咩用
避都避唔到架啦

香港 Human Development Index 全球帶七

respect

on9

IQ都好高添，平均120(好似)
根本就係俾一半港豬拖低曬

冇咗嗰班平均200

智障藍絲抵撚死
靜靜地由佢地啦
拉

無咁多
平均值加10左右啦
加完都好高了

資優係 140？

120已經算高
130已經好高
140以上可以叫天才

都唔會淨化到二噁英添啦多鳩餘

辛苦佢要同無腦嘅人溝通
當時杜文澤同荷蘭叻應該都係咁嘅感受

機率應該改做

９４.８７％

（明就明，唔明都唔解釋，８９８）

佢地唔咁撚案鳩，邊有人俾你踏住上呀，禮貌的都要講句多謝既

拜完神啲符水都有人飲啦，佢地要死唔好阻佢地

問下佢哋呢舊嘢可以點樣擋飛沫

都係嗰句 唔爭在擋埋子彈

信西醫？食西藥食壞你個身體呀。
你有咩病？等我app下啲鄉親父老睇下有咩偏方好過啦。

（）

咁撚勁,豬嘴都唔撚洗用啦

發燒？
焗翻晚被囉

聽朝爆你體溫變室溫

廢老就冇咩所謂
不過要死都死遠d唔該
後生嘅就戴，鬥長命呀

如果屋企有廢老唔帶呢

IQ水
測智商

呢舊嘢都要一千蚊
有啲貴

八百幾
如果買完真係有用嘅話價錢唔係大問題
但係一諗就知

零負皮

香港人研發,不過俾AQ老闆靜靜雞注冊版權

呢句嘢邊有爭議性

隔下空氣既懸浮粒子可能得既

文科生一早同AQ水係Facebook 開片啦
估唔到AQ水做到咁大 仲出埋即飲裝
睇黎香港都好多人無撚讀過晒銀時

E種產品沙士果年都有

狗鐵站同幾間大商場都有鋪頭

嗱，bio畢業表示呢啲機真係無用，求下你地唔好再比啲廣告誤導喇，空氣係會流動㗎嘛，你呢頭淨化完個頭又吹走左

係咁勁唔使1:99啦

屌，呢支野文科生追擊左咁耐都仲有人買

好撚同意喎 人類因為有道德某程度上減慢左進化
而家咪一個減少蠢基因嘅好機會

大家睇返k kwong fb啦屌

+1.

護士都咁易比人呃？

睇到，非常好
希望多啲人講

一係就緊張到戴n95 (非高危人士戴又嘥錢又辛苦）
一係就戴部淨化機
d 人差咁遠

大自然嘅規律邊有得負皮

戴呢d 戴比WM 捉

真
已發展國家幾無能都餓你唔死
又冇天敵

即係首先死返一大批藍絲

飄得快過二手煙

其實唔止香港人 不嬲psuedo science都係好搵錢
如真似假嘅嘢最易令一般冇science底嘅人落搭
所以scientific training係好緊要 就算係好基本嘅都已經夠

信依啲嘅人真係同antivax冇分別

見有人帶口罩再帶呢個

咁呢啲人我 no comment 啦
做咗基本嘢，其他你開心咪好囉

反轉諗，負離子機仔點搞痴左上正電塵既病毒？

日本有隻隱形口罩，係咪真係有用架？
利申，日日帶口罩

屌 笑到噴奶

又的確好撚多醫療產品都係無科學根據，廣告效應咁呃消費者既

痴咗落塊面、入咗口點避

繼續乖乖地戴口罩啦
唔好諗咁多喇

唔只係藍唔藍既問題，而係根本個產品呃人

上個月有諗過買，但諗深一層，我屋企個空氣清新機都未必吸到全部，呢部咁細既機會勁得過我屋企個部？仲要吸既範圍咁大

啱啱今日睇到有個post講anti-vax好撚好笑

When you are so hard core anti-vax, you accidentally become pro-vax.

太監教生仔笑死，專業過大夫啊

頂，個個擋到花粉咋

唔得，呢個要 save 低佢

條友真係唔識架喎

其實啲人係因為鼻敏感而戴呢舊野

EA mask 好似話放氯氣嘛，同負離子唔同原理黎

好似係AQ個代理

睇下各大傳媒點 sell 呢部機先
同埋呢兩個月多人戴咗你角色關鼻敏感事多過關肺炎事？

你以為企你隔黎條廢老係你身邊狂咳可以同你冇關？

喺戶外空氣流通放氯氣，要幾高濃度先殺到箘

咁撚勁拎去整氯氣彈啦

如果咁勁醫院周圍裝呢d機咪唔撚駛戴口罩或防護裝備信呢舊濕鳩野真係on99

物極必反

射一箱入狗總係咪會變 gas chamber

冠狀病毒呀宜家
個size差咁遠點過濾呀

根本一開始個 objective 係攞嚟抗菌已經戇鳩
呢堆廣告文全部係爆咗沙士之後出嘅

更正：*武漢肺炎

呢啲真係natural selection
on9政棍冇藥醫

害埋啲細路

veritasium yt講過
負離子機多數都係9up
真係整到anion嘅部機要幾高power

//釋放低濃度殺菌氣體二氧化氯，ClO₂，即二氧化氯（Chlorine dioxide）//

2016年已經prove左冇撚用啦，班港豬係死唔信

//本報委託浸大生物系副教授賴嘉雯按產品說明作實用性測試，以機器在室內外進行8次實驗測試EA MASK除菌效果，發現使用產品前後細菌及真菌數量相若，未能做到聲稱一米內可除菌99.9%效果，「理論上係1,000粒細菌得1粒生存到。」但是否未能殺菌，她指要反覆測試才能證實，而包裝顯示產品產生0.017PPM二氧化氯，她指此濃度符合安全卻未必能殺菌，認為至少1,000PPM二氧化氯及使用30分鐘才能殺菌。

本報借用灣仔區議員楊雪盈辦事處測試加護靈除菌效用，賴嘉雯分析發現細菌及真菌數目與在使用產品前相若，未能做到產品聲稱抑制99%細菌效果。

EA MASK本港代理中研有限公司負責人林先生質疑本報測試不嚴謹，流通空間不能達至99.9%無菌，指要佩戴3、4小時才有效，而實驗只在一個點取樣不足夠，因細菌不會平均散佈，強調無欺騙用家亦無違反《商品說明條例》。但本報發現產品包裝及介紹均無列明佩戴多久才有效。

早過文科仔已經有大學做實驗屌過

隔塵算啦屌，吹太大都係柒

流通空間無效咁戴嚟做乜鳩
廿四小時坐喺廁所好無

aq bio呢間垃圾落tvb廣告，去佢個page度狙擊，即刻del cm block留言，再加上偽科學呃人，正仆街黎

點講好呢
某程度上條友係天才？

劉馬車 天才在左 瘋子在右

算係 rediscover medical science

今日搭車隔離個仆街係咁喺度咳，又唔帶口罩
1分鐘都唔夠開始拎紙巾出嚟吐痰

買個安心掛不過睇嚟係鳩噏 上面咁多手腳話無見過

有啲人仲要唔掩口

直接搵海關做佢老母臭閪好過啦

投訴師

至少都要家庭裝揹出街

都冇用啦
同埋入面有病毒洗唔到

好似平安鐘

平安鐘至少有少少作用

腦殘

原來係邊啲濕鳩嘢
真係成日見啲人心口有個藍燈做乜鳩

真係又樣衰又戇狗

好似test過真係有用，會少到菌，不過想肺炎都咁樣防到就…………

估唔到呢舊嘢由幼稚園生存到而家

密閉空間一個鐘見效
未計你不斷移動、附近嘅人一路噴菌

仲越嚟越流行
ps 有咁耐歷史？

我記錯咗銀色橢圓形嗰個驅蚊機 但都係scam

好撚嘈嗰部？

啲港豬唔會理架喇
佢地只得有用同冇用
有用既話就一定冇事
有事就等於垃圾冇用

呢啲人認真好難溝通

當年沙士屋企請咗個鐘點女傭
佢攞咗支類似 AQ 水嘅物體出嚟
話三姑六婆介紹，不如唔代替漂白水

我哋當晚就打咗個電話俾佢
叫佢以後唔使返黎

以前啲人冇讀書唔怪佢
依加啲人讀到大學都咁on9真係…………

真，行過中環啲白領都戴

請問AQ水其實係咩嚟

主要成份包括三葉草、苦楝素、苦皮素等多種天然植物萃取液，提煉和內發酵而成，不含藥性及人造香料和色素。只需要將產品均勻噴灑於空氣、皮膚或物品表面上即可達至殺菌/抗菌功效。

神仙水嚟

Pushhhhhh

而家和你咳緊
特登唔戴口罩
整病啲仆街藍屍

所以你明點解叫人fact check左6個月但一啲成效都冇

驚你自己奶嘢

自己條命都可以求撚其

香港
或者話呢個世界
好多人見到咩organic/chemical就高潮
乜野都好係organic嘅就一定好
有chemical就一定係毒

買菜一定要揀有蟲蛀過嘅

我細個打咗好多疫苗，洗乜戴condom.

會有人信有用個下好野

負離子呢啲偽科學term
中學讀過下chem都唔會比佢呃到啦下話

班人就係個term愈fancy就愈鍾意
之前笑支支個咩量子波動速讀法
如果係香港搞一樣一大班老母爭住報

刀槍不入添

香港早幾年都有松果體記憶開發班

連登仔話至少要N95🤷

已買

戴機還戴機，戴埋口罩冇問題

冇講錯 死不悔改真係冇人幫到佢

人地有撚當口罩戴？
傻尻

呢部機仔頂多係令個鼻舒服d，打少個乞chi
冇殺菌架？放左1：99漂白水入去呀？

部野真係有用
不過係pm2.5同甲荃
唔係病毒

眼見帶口罩嘅人都冇上升，真心唔明咩思想，定係未經歷過03年。

口罩，洗手，消毒酒精，最基本又簡單都唔做

我囉祝佢地好運囉

無錯

咁咪幾好

有痔瘡都唔會當鼻塞醫啦

類似呢d?

雖然好狠，但我都係咁諗
大家一定要做足防疫措施
帶口罩洗手

呢個就有用啦，性病都防埋

慘在宜家醫療好
班弱智無咁易死得去
仲可以繼續繁殖
遺禍人間

bio教你有轉世？

海關嫌麻煩都唔搞啦
又驚得罪人

講左好多次啲test基本上係係一個無流動空氣既情況黎做既，完全唔附合現實環境

Agree

原來係空氣淨化機黎 見唔少人戴on99

一秒笑左出聲

係個體移動情況下基本上等於無用

驚咩狗...
你唔通可以人地打乞嗤既時候一秒戴？

蘋果日報好似測試過係冇用嘅

病毒還病毒，微粒還微粒，甲醛還甲醛，唔知有咩好疑惑

d人戴完當有個防返罩 可以擋哂飛沬，空氣病菌

"打電話"俾朋友：「嘩我上個禮拜喺武漢都冇而...咳....而家架車啲人咳得咁誇張」

即刻搞掂

殺死班垃圾廢老

你冇病嘅話點咳都整唔病佢地架

室內空氣清新機 都盡量要避免用啦 仲係19世紀咩

有3m靜電 ：./ 竹碳 / uv 燈 果啲仲點解要用？ 負離子咩

有病呀就係

同 打開窗開抽濕機 一撚樣
利申： 日日戴口罩

其實部機對#敏感#真係有用，我身邊好多用家講返。
市場上通常有兩款，一款美製一款日製
日製個款係專防敏感，始終日本花粉症大國，佢地係有研究開

至於覺得拎黎可預防病毒，疾病
不如打開窗跳出去會快少少

好波

原來咁叫
一路以為平安鐘黎

我有，不過好少開，開左個人會好眼訓

佢地以為戴左會變J大，有原力保護佢地

小朋友扣任果個盾牌係咪又係呢D？

呃錢

文科生 個facebook page一兩年前有出post 屌過架

有無海綿體開發班？

兜唔兜面咳部機有撚用，而且印象中啲垃圾機只係擋懸浮粒子喎

其實外科口罩已夠做，n95只係防高少少

同意

兜口兜面咳N95都冇用，要PAPR

著埋防生化衣先惦

文科生乜乜乜有做過類似
之前驗證EA mask 好撚正
撚到個代理發脾氣

狗名牌？

達爾文淨化機

從人類物種中淨化智障亞種

咁我都可以話條耳機係負離子磁能線了

物競天擇

原來讀BIO真係好重要

又稱「達爾文頸鏈」

巴打小心呀 睇左醫生安心啲

有無source?

你試下email投訴 唔做野既 一野對晒去公務員事務 申訴專員 icac 傳媒 睇下開file個幫辦有幾煩先講啦

日日都開發緊

佢地覺得自己醒過醫生護士

物競天擇，適者生存

Pushhhhh

正電口罩同負電細菌會產生閃電

有醫學article講左冇用，好似係。

有帶負離子機加口罩係咪另計

係，你戴咗口罩另外做咩唔關我事啦
點洗錢你嘅自由
你覺得戴機安心啲嘅咪戴囉

巴打個名